Milý kamaráde! Pisu ten dopis z Prahy. Ziju v Praze dva měsíce. Praha je krasné město. Ale narodila jsem se na Ukraině. Moje rodné město je Doneck. To je velké a krasné město. V městé zije několik milionů lidí. V měste je hodně růz. V měste teče řeka Kalmius. V městě je hodně dívadel, škol, parků, ulic, kavaren, obchodnich domů, univerzit, kin. V městě nachazi jeden velký stadion. V letě tam bylo Evro 2012. Hodně lidí navštively náse město. Bylo to dost zajimavé. Taky Doneck má jedne letište. V Donecku je hodně knihoven. Jaké je tvoje rodné město? Těším se na tvuj dopis. Eva.
